[搵黃店］電腦開唔到，風扇又唔著，點搞

前幾日部機無啦啦開唔到

有時就會轉兩野就停 跟住又轉

之後我拆晒出黎再砌返之後 就變到一插電源 部機就已經著左燈

禁開機制冇反應 風扇又唔識郁 究竟咩問題

機箱連150v 火牛 in win itx
底板 h310m-itx/ac
Cpu i3 8100
Ram adata 2400 8gb

我已經去代理 換過隻火牛 同check過底板冇問題

有無人知究竟咩問題 關唔關我d power sw/ led+/- 插錯問題

最後其實想問有無黃店整電腦介紹 之前俾屋邨電腦鋪呃過有陰影

連登仔應該會叫你成部換 我都係

咩叫check過冇問題，上代理開到？

maybe motherboard not working

代理即場試開到 話唔開板事

去代理試過開到冇問題

插錯線

重插咗ram, 左上既4/8pin電插，右邊主機板一排電插未

問朋友借個火牛來試下可唔可以用佢個火牛開到機

條RAM拆出黎
用酒精抹一抹
插番入去再試下

ram/ 底板問題多

試左幾次了 今晚返去再試多次

隻牛照計我尋日去左代理換左隻新 應該冇問題

試下先！之前都係用擦膠擦左次

Ram有問題 係咪真係會機都開唔到 包括風扇

你一樓話有時轉2野唔郁
唔係你而家咁講好似完全無電到果隻wo

首先
部機之前係一直都開到？(你無搞過d針就可以排除
底板已羅去check無問題？(已排除底板

得番
ram
cpu
cpufan
火牛姐
電池就應該比較少機會

先做d簡單野
有其他ram就直接換黎試，當然要對番岩唔岩個底板
無其他ram 未羅出黎 用擦膠 擦下ram既金屬片位置

cpufan你咪又拆出黎羅把掃 掃下 順便掃埋其他你覺得有塵位

最後可試下換埋粒電池既

火牛壞都無得搞 直接換

cpu壞就無得搞嫁啦 但正常好少燒

有時就會轉兩野就停 跟住又轉

之後我拆晒出黎再砌返之後 就變到一插電源 部機就已經著左燈

禁開機制冇反應 風扇又唔識郁

試下呢個方向先 腸油俾你

謎底已解開

你插錯哂啲野

個 PANEL 係插右邊
你插左喺 左邊 呀

你嗰堆野 仲要插錯方向

人地係打直插 , 你打橫亂插

咁樣 , 直插
唔係打橫插

插實返d線 第一下個風扇識轉 但駁mon都係冇畫面

熄左 再開多次機又已經開唔到

多謝你 後尾check到機箱個開關掣壞左

Cpu拎左去聯強check, 冇講有冇問題但話要返廠等4-5wks

最後拎返晒d野再搞唔掂就砌過部算